人渣狗公爭我9萬幾蚊唔肯還

Ching唔好鬧我蠢住
原諒我係受害人
我用盡辦法都收唔到
跌兩三萬都唔要 輸小當贏
重點係之前上佢屋企搵佢佢call黑警
有齊住址相同裸照 但點先收到

小額錢債？

憑本事借返黎 點解要還比你?

無借據得wts對話

算啦⋯

圖呢

唔敢po

咁你係到講 唔係想用群眾壓力 又唔敢post 咁連登仔點幫你，我講緊對話唔是裸照

Tg得唔得🥺

Tg : himyfrdhowru

9 萬幾蚊, 我唔覺得群眾壓力可以叫佢還囉
比著你都唔還啦

條友叫阿偉😦😦😦

我真係走投無路...

放棄啦絲打，追唔返架喇

利申借過十幾萬比女都係被走數
又係冇借據得wts對話

我借比男仔朋友

我都明果種感覺

講到佢有你裸照咁

有whatsapp圖之餘有冇過數紀錄之類呀？

你理直氣壯做咩變相驚返佢

好想要佢id card number! 求大大提供方法意見！

男人影裸照去借錢都行得通架咩
乜冇威脅性

過數記錄得一萬，介唔介意tg講點解我驚😿

張裸照係人地比我

放曬你手頭上所有佢嘅資料上黎，或者可以幫妳伸張正義

真係？